頂，灣仔封晒路，阻撚住我番工

啲雜種真係撚住晒

佔中阻街d定雜種阻街d

點解啲癈中唔見哂？佢地唔係好中意番工？

一定唔係佔中阻街囉
讓路比人換班同運橡膠彈入政總

政治post 宜家好快尋底

Push

咁係政治post咩

總之阻撚住番工就唔得

白車過唔到

攪到朋友個朋友去唔切醫院

佢老味真係多得隻種唔少

真係屌佢老尾

真係阻撚住晒

死雜種

紅隧口出灣仔塞左十幾分鐘仲未到elizabeth building

其實最衰都係班猶太慈母